香港人成日以為自己英文好叻

好心你地啦
成日捉人地錯個一兩粒grammar 以為好醒
自己英文咪又係一鳩樣咁屎

老實人地鬼佬見到你錯都唔會遂粒字捉

港豬永遠就只係放大別人錯處
我希望大家以後多啲鼓勵性回覆而唔係咩都捉人地grammar錯黎講

i agger

有錯好正常
係班on9成日針住個錯黎笑尻你

咪係

不能認同更多

我舊公司有條友 直頭會打比你話你個mail錯左乜乜乜 自始無乜必要都唔會cc比佢

我畢咗業好耐， 但有個呀sir
佢咁多年黎都係fb不斷post人地啲grammar mistake
係街見到人地啲廣告英文又講一餐
教書教到傻撚咗?

佢咁中意捉
日日send 5p英文俾佢

人地鬼佬仲會因為你讀音唔清楚聽左好耐先明同你講返sorry

so can we talk english here?

啲外國朋友都話唔會笑人英文差.
反而佢地講廣東話差會同我講番sorry

speaking 呢家野，
表達簡單清楚明白就得，
唔需要刻意過份跟Grammar...

咩語言都係一樣

agger

所以人地態度係鼓勵你講多啲
香港人就打擊對方講少啲

兩睇啦

我覺得重視文法係件好事 writing上就真係要捉嘅
但speaking上有s冇s a同an哩啲濕雞嘢 次次都捉嘅人都唔知咩心態

香港人唔係以為自己英文叻 而係以為人哋錯啲濕雞嘢就係英文差

How are you?

good

dinner?

其實諗深一層,有時D鬼佬講廣東話果陣,我地都預佢係講唔正。
不過香港人係都係好客D,好識就人,明知人地唔識廣東話,就算係自己地盤都盡量用肢體或者英文普通話去令外人明白;賤D就笑尻埋自己人講外語唔正。其實我地去到外地尤其係日本,佢地知你唔明都係照講母語

I go school bus

無有錯啦。邊個未錯過？

香港人乜乜乜
乜乜已死

好撚鐘意捉grammar
但明明個字讀撚錯
又死兜係香港口音又咩玩法